【深夜圍爐，齋呵唔鬧】瞓唔著？有野諗？入嚟傾下

hi 做咩唔訓

完全訓唔到

冇歌？

我地做樹窿

我唔聽歌架

失眠 因為天氣太熱了

有好多事煩 救命啊

hi巴打又係你

下次比歌你 我同廉巴輪流開深夜post

講嚟聽下

HELLO

叫左你開!

廉巴被搶post

開咗十二個鐘車輪會，終於收工，現在只想喝罐啤酒

聽晚比廉巴開 我開咗幾晚了 不好意思

12個鐘咁長

食個橙 辛苦你了

揾食嘛

今晚食咗沙律，唔洗食橙都得痾

我飲m記奶茶一定肚屙

呢個post傳統，貼返首歌先～

咁咪幾好
通便神器

樓主記住啦

飲得多好似對身體唔好

唔記,下次唔幫你開

我一日一杯奶茶

其實你好想開

我決定一日一個橙最健康

不了,樓主要比人屌

聽日join隔離post去行山 要早啲訓

橙色的詩

呵返

喝太多啤酒 會有啤酒肚的廉兄

已成功地逐漸減了

咁神奇 用咩方法

呢隻咩熊黎其實

減食量同輕斷食

我無飲啤酒都有單酒肚

減肥gogogo

唔知 我喺tg cap圖

減緊

笑什麼

再貼圖 冇人敢入嚟

唔貼都無人入

發覺我張圖殘體字

都係好事 證明少咗煩惱

吸負皮了

想離開香港，但又唔知可以去邊

去旅行？移民？

散心??近近地台北?

冰島

不錯

終於找到你啦，朋友
你今日如何？

Hi

要瞓覺？

謎謎 按追蹤就能看到對方的動態

我們最近都會開深夜post 歡迎來和我們聊天

你好

我想搵個夾嘅人

metoo

我陪你

劉秀？

haha
哥是mk但不是劉秀

膽大心細臉皮厚
精密周長大諗頭